有冇球員係因為某啲事情而冇出全力去踢？

E.g
球員已經知道將會被賣走/借走/trade走
同教練嘈交
同隊友嘈交
降硬班

etc

拉膠歐聯博拎牌算唔算

祖雲達斯

收左錢打假波

94年世界杯決賽，意粉蛋治奧因為睇完咸帶唔記得熄機，驚比老婆睇到。搞到分心唔集中精神射12碼，最後炒左飛機

我仲以為係臨開賽前睇完A片唔夠時間打飛機，谷住谷住， 結果儲氣到十二碼果時一下打番晒出黎tim

此事件經香港知名報刊 認證及刊登

Mario gotze
14年去拜仁嗰陣
咁啱多仔歐聯決賽打拜仁
咁啱同多仔fans喺facebook反面
咁啱四強受傷
咁啱賽前宣布轉會

98年世界盃決賽 大哨突然斷電

樸格巴

車仔想踢走摩佬果季咪咁，玩野唔降班就算

一場比賽都無踢過既足球員

佢打皇馬個場前已經比傳媒爆左佢會轉會啦
咪又係打得好好

Ben Afra

de vrij 親自踢自己個隊落歐霸
然後自己踢歐聯

13/14曼聯都係
成班友揀波踢，聯賽同歐聯兩隊波咁

好撚經典

catch me足球版